唔知開學嗰時網上上堂定係返學校上呢

仲有半個月就開學喇
你地估教育局會點安排啊喇

咪玩 實zoom

一定網上啦